利物浦贏，香港冇運行，明天區選敗象已呈

成個2019 利物浦借香港運氣來攞歐冠，

紅軍代表土共

大家玩厭左呢個gag 啦

唔係gag嚟

你搞錯哂

推